舉下香港獨立旗都周圍人叫收旗

可悲

唔好收
我支持

所有負皮都係畀叫收旗既人

之前舉咁多次都無事，做咩今次突然會有人屌？

失去七百萬人支持，義士變condom

真係好心灰
原來連一齊出嚟行都唔可以有其他訴求, 一定要乖乖跟住佢地所謂「唔好激嬲共產黨」嘅規則玩
咁樣多數人比壓力要人收旗滅聲
你地講乜撚嘢爭取民主

然後連登咁啱幾個post異口同聲叫人唔好舉外國旗

香港人 連香港獨立旗都怕
俾個唔關事嘅on9讀啲內容極誇張嘅宣言從中挑撥就怕 叫人收旗
好彩揸旗條友有立有路之餘又企硬

時代革命
香港獨立

比我見到有人屌既話我幫你屌鳩番佢地

support

我真心相信對家開始玩滲透，想由內部瓦解，前線手足要堅持！！

唔好灰
人人有唔同睇法好正常
打倒最終boss先可以慢慢互屌

大中華膠

屌果班真係on9

自己做自己決定

有個唔關事嘅人喺香港獨立旗附近宣讀唔知咩八大聲明
話要成立臨時政府攻打中國同埋獨立後唔交稅等等on9內容
未讀哂就俾人叫佢收皮
然後就開始有人屌香港獨立旗嘅人係同佢一伙

跟住會叫光復香港 時代革命既群眾度舉啦

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

至少好過口講獨立 但街都冇出嘅人

啱呀
維尼見到香港人咁乖真係老懷安慰呀
中共唔怕你反送中, 反正今日唔送, 2047都要送
係最怕等唔到2047, 香港人就有獨立意識咋

巴打係咪sogo嗰頭

已經嬲到離開咗
去緊另一邊

兄弟爬山，得淡笑

真．香港人唔敢相信，民意其實好弱架咋…

啲「和理非」腥講人仲係唔想升級！

唔好灰唔好理啲三毛

係咁 夜啲就無人會話你
琴日中午行緊個陣啲人都係好怕講時代革命依四隻字

巴打加油 撐你

次撚次都無中生有啲一波風嘅意見
啲三毛唔好太閒顯啦

明顯

香港獨立！

我撐你！

之前枝黑旗代表香港受到侵蝕。

係
一早分晒時段
日頭和理優主場

乖啦 focus on 焦點 仲講

唔洗理 照舉

獨立冇可能，點解689果陣要將少數人支持的港獨發大黎講，就係要分化其訴求嘅示威者。而且獨立觸及中央最底線，到時會寧願放棄香港獨有的經濟優勢都會放解放軍出黎鎮壓

獨唔獨立真係睇民意 一步一步黎 爭取左雙普選再投票啦

不要叫"香港人加油"，試著叫"公務員罷工"

屌返佢轉頭

Step q 光復香港
Step 2 時代革命
Step 3香港獨立

Step 1

香港有香港旗
冇香港獨立旗
兩樣野來

科威特有冇科威特獨立旗？

向佢大嗌 光復香港 時代革命

灰乜鳩姐
講緊個事實比妳聽
你講港獨我地大中華就割鳩你啊

唔洗收

但唔好同佢地嘈

默默地舉

係岩既時候做岩既嘢啦好嘛

唔好收，兄弟爬山佢地憑咩阻你

香港一定要獨立

佢地開行了turbo,由forum 到街市呀叔呀嬸都有染指

正解
愛國先要做

因為有一條國際外交戰，中英聯合聲明係呢個運動最後既盾同矛，最名正言順既立足點
我地唔知外國點睇，同埋西商會已經出左立場係我地呢邊
高舉香港獨立，你叫依加係外面打仗既攬炒巴情何以堪

五大訴求呀 港乜㧏野獨

唔係太信，七一遊行有港獨派開街站添啦，去幾次遊街都見到有人舉港獨旗，都無人叫佢地收檔。

不分化

支持香港獨立，但民智要時間啟蒙，俾啲時間，大家都係愛香港

呢個時間和理非佔多數 無計

光復香港
時代革命

唔洗理佢 繼續做 繼續舉係一個意識取態 唔好畀主流民意 aka大台 獨大

香港獨立

各有各做
理撚得佢

講獨派咪借啲意騎劫

請緊記五大訴求

一步一步黎啦
而家仲未係時機講出黎。
處理左五大訴求先啦，市民唔會一下就即刻跳曬Step

唔需要講出聲嘅...

你係細旗定大旗？

你要騎刧晒出黎既人 又要話人屌鳩你?
幾撚好笑
你要爭獨港獨都唔係明刀明槍咁on9
去元朗大家都係用行街 shopping 做理由
咁簡單都唔明 可悲

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

連言論自由都自願放棄，談何自治？
爭取「國內自治」近三十年，了無成果，提倡獨立達至五大訴求中既「真普選」，有何不妥？有何不當？

獨立基礎係要有自冶權同軍隊 兩樣都未有點獨立？

而家就好似捉棋咁 你咁快俾人知道你下一步嘅棋

你覺得仲有冇機會贏啊？

知唔知乜嘢叫做攻其不備 出其不意 ？

等有咗自治權之後再諗啦

獨立嘅慢慢來，要想下D人會問乜問題反對，想好答案駁回。每次都有D你駁唔到嘅問題就比大家一齊思考點拆。呢D人屌-駁嘅情况會持續無數回合，到一日大家可以任問即駁大家所要求嘅就比人一個合理化嘅印象，再前行就冇咁多障碍

千祈唔好收，一收我屌柒你

舉旗人唔係我
令各位誤會唔好意思
credit 要比返嗰位ching
我當時係行到現場見到嗰位嗌大聲公嘅人同舉旗位ching 先後受群眾壓力睇唔過眼

同佢解釋

咁我想問舉旗有乜問題，咁係咪以後你要趕走舉美國旗既人，趕走「英國旗婆婆」？

即係群眾唔岩

舉下旗就叫騎劫你
而家你係集會召集人？個集會你嘅？
兄弟爬山
咁簡單都唔明 可悲嗰個係你

咁係為左保護前線 只要有民意支持政權就唔夠膽大範圍報復前線
用最大公約數去聚民意同唔會俾位政權入
用佢地違反承諾唔俾香港普選去挑戰政權個合法性
撐住呀手足 香港一定得！

timing 唔啱

問題唔係香港獨立得唔得
而係兄弟爬山各自努力嘅精粹係和而不同
咁多次遊行都有法輪功、中華民國餘黨、英國旗婆婆、港獨派
你點可以唔畀同樣支持五大訴求嘅人fing自己另外嘅訴求

其實算唔算俾位人入？
由反送中變作港獨
純粹問下
因為好多人淨係支持反送中
但港獨就不了

有d野 大家心入面明就得
當真普選共同爭取到
再慢慢發展就ok
無謂急於一時 搞到分化

認真撚咁問
你覺得爭取20年民主簡單定爭取獨立簡單
你覺得獨立成功既條件係咩
你覺得而家係爭取獨立既成熟時機，原因？
再認真撚
好多和理非唔係獨派、而家舉呢個旗好容易自我分化（如果好多和理非係獨派你就唔會上連登開post一早舉左旗上左電視

我明你意思啊
明白亦有啲朋友想慢慢嚟
但係亦都可以調返轉諗
襯而家開天殺價
話唔定獨立不成，都逼到老共放手香港真普選都好呀

舉獨立旗英國旗都冇乜嘢 但舉美國旗係jm9

唔係怪叫人收旗嗰個分化
而家怪舉旗嗰個畀位人分化？

我覺得旗無問題
好似宣言有啲奇怪

爭取民主莫視民意
繼續自high
妄想自己理念一定套到係其他人身上
要係人堆度玩火俾人喝停係好正常

中國人鍾意調和折中
你話要港獨，佢先可能俾雙普選你

又話聚焦五大訴求，而家叫佢收旗又唔得

好多反送中嘅人唔撐雙普選
淨係撐四大訴求
點解要加雙普選騎劫人？

而家運動係要爭取市民認同既最大公因數
好明顯市民認同5 大訴求多於獨立

如果講左獨立後，大部分市民唔認同，個運動咁仲點行落去

呢唔關言論自由問題，係仲係唔係想個運動行唔行落去既問題....

只可以話 你地又唔知比其他人行前幾多年

但點都好 同路人 永不割蓆

至少明白 只有拆左天花板 中共先會肯開一扇窗呢個道理

咩意思

唔係唔比講，個人認為依家時候應該聚焦翻反送中同追究警察的暴行。依家時提港獨只會比個仆街共產黨搵藉口打壓得更勁
小弟唔希望見到大型流血事件

【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

香港獨立方可自救！！！！

on9 係無藥醫

光復香港

好恐怖,連登仔變大中華膠販民
口講不分化不割蓆
見到港獨就政治潔癖左屌右屌

舉啦傻hi，講左幾多次，
普選都無乜望，唔獨立做乜鳩？

舉旗即係俾人攞正牌開槍射鳩仔
弱智先做得出

最大公因數係四大訴求
大把淺黃唔撐雙普選
你係咪要自我閹割埋雙普選？

唔覺有咩問題

美國🇺🇸就話應該收

同意
個宣言話咩咩香港國民每日都要著黑色衫

過緊去西環嘅人
買d食用油
洗衣粉+水
冼到佢仆街

屌你有冇睇字?幾時講過話有問題?
要真做，就應該做好內外文宣、綱領，要做到連阿婆都識背，頭先舉支旗有撚用。

唔好急 14年都唔會諗到今日會咁

邊個提獨立，要即刻割蓆！

全香港供緊樓嘅一定會反對！

光復香港
時代革命
其實知唔知句野，已經有獨立思想係入面

國家機器開足馬力

大家要等住

頂

hi!50cents!

如果你真係要講到「最大公因數」，係連四大訴求都冇，應該係得兩大：
1. 正式撤回
2. 獨立調查
其餘你係咪準備放棄？

如果法理上、歷史上證明到《基本法》下爭取真普選係冇可能，咁提出港獨作實踐「第5訴求」既選項，請問有乜問題？

反對舉港英旗
支持舉獨立旗
不反對反對舉獨立旗既示威者舉反對獨立既標語

你留意樓主提出既情況先，就係連舉旗都唔畀

香港獨立 調查委員會

時代運動

巴打要委屈下 舉住雙普選先
成事後再舉獨立旗
光復香港，時代革命

連仔快啲暫停注冊啦

弱智先搞獨立，仲話同中共宣戰，係咪on 9?

舉英國旗都話殖民過香港 舉佢旗希望英國關注返香港 合理冇問題吖
但舉美國旗嘅用意係咩 真心想問

美國旗都俾，點解獨立旗唔俾？

爭取民主前先學懂聆聽民眾意見啦，一味話要民主，一味上網宣洩對異見民眾嘅不滿，完美嘅邏輯謬誤。

依家去抗爭都驚呢樣驚個樣 舉下旗都驚 屌你番屋企睇直播好撚過啦

主辦單位叫收嗎

要舉自己返屋企舉

我冇話過唔可以，不過你有冇問下佢地點解趕人走或屌人？知佢地心態會D用

獨立講就容易呀
做就個個都冇藍圖……

好似三國演義咁，第一個稱帝既多數都係ON9，好似劉璋咁

我唔會屌
但係真係覺得港獨無咩可能
香港唔似台灣

太快揭開底牌

起碼都要全民都終極醒覺爭取雙普選先係終極目標先揭依隻牌，如果唔係好難一步登天

情況已經轉好緊，但希望耐心啲，當「光復香港 時代革命」都慢慢浮出黎既時候，唔洗擔心依張牌揭唔到出黎

唔好模糊焦點，騎劫所有遊行人士，今日佢地行出黎，是要求政府撤回惡法等五大訴求，同埋警黑勾結。你要表達港獨立場，請另約時間場地召集志同道合之士上街，唔該哂。

支持巴打
照舉

正解

平日遊行都有見, 今次咁大反應

放心
我支持

我覺得係要教導囉 好似之前好多和理非依家都變左勇武啦 佢地話唔好激嬲共產黨 其實依家出黎抗爭都激嬲晒共產黨啦 應該係要俾正確既方向同資訊佢地囉

共產黨驚了

今日有搞西環

咁不如以後我地吹大雞騎劫哂撐警集會啦
事實上係騎劫咗個遊行
文匯大公又影低支旗大把嘢寫
成日話個運動失焦
就係因為有人拎埋自己個生日願望出嚟嗌囉！
咁撚樣嘅post都咁多正皮
你話我左膠都係咁講啦
離開自己個同溫層啦
幾十萬人行出嚟有幾多個想港獨呀
你估個個都係連登仔咩

叫得香港獨立都可以嚇到縮
證明你唔夠堅定

美國旗嗰幾條𡃁仔收文匯大公錢舉㗎！
專登舉比佢地影相

完全係騎劫
同五大有咩關係

暫時既民意係時候未到，忍耐下

支持港獨只係少數
就係咁簡單

咁兄弟爬山呢？騎乜撚？

你話呀？咪on9啦

甘有信心係中共手上拎到民主自由? 有流血流汗 有哂犧牲覺悟 剩係想甘jar? 唔係掛？

死左6件，仲諗住普選咁簡單，仲要連普選都唔肯俾，我屌

講騎劫既話，唔該唔好唔記得兄弟爬山呢句

暫時係囉

支持獨立調查委員會

講返最基本個問題，連舉旗都畀人叫收旗，仲講乜 notice？

舉旗本身一直存在，而家叫人收旗係「降級」唔係「升級」，唔係「團結」而係「自我審查」。

支持

支持，繼續舉！！

不能低估別人的on9
你估真係唔敢出解放軍?
定係你支行山杖打得贏坦克?

我支持

我都想叫獨立

但係民意
暫時接受到五大訴求

除非再爆單大嘢
徹底激起其他人

一早應該收美國旗啦 舉黎托柒 完全唔撚明

頭先我都有一齊叫口號

我就係要

「香港獨立」

香港獨立旗有咩問題？

繼續舉
理撚得班港豬

你都識講民主自由，大家想舉咩旗咪舉咩旗，多人認同自然多人舉

無主辦呀
今日港島一日遊咋

舉咩旗都關你事

五大訴求同港獨差咁遠
咁都唔係騎劫
好多人都覺得依家港獨冇咩可能，因為共產黨仲係好惡
香港又唔似台灣咁隔住個海

其實都唔係好明做咩係咁講
光復香港 時代革命 香港獨立 仲要高舉唔同國家既國旗

究竟呢段時間上街遊行目的係咩？？
說好的五大訴求呢？

叫番佢收皮
垃圾港豬咪撚出黎遊行
香港要獨立呀屌佢

遊行咪得囉，做乜又堵路姐

濕鳩冷氣佬撐你

屌佢老母香港人d視野仲係處女咁撚窄
一切源於中共，唔撚脫離共產黨統治比個所謂乜鳩真普選你都冇撚用啦傻鳩

達成5大訴求嘅藍圖係點

兄弟爬山係講大家用唔同方法爭取最多人認同嘅幾個大訴求，遍地開花。唔係叫大家出黎講自己嘅訴求，咁樣會分薄左其他有主流民意支持嘅訴求嘅焦點。例如人地遊行個主題係釋放義士同調查警犬，但開始有人叫其他口號e.g.調查 鄭若驊僭建&安樂股權，咪導致成個遊行失焦。講番現實，本身已經有五大訴求，如果容許其他人叫自己口號又舉旗，幾廿萬人實會有好多不同訴求，咁咪搞到好撚多訴求e.g. tvb新聞失實，人地會唔知你究竟想爭取乜，同埋好似冇策略咁純粹想要乜就叫。最後成件事冇焦點，乜都爭取唔到。

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

港獨比共產黨同傳媒渲染到好有攻擊性
講成立新政府班港豬好似受落d

希望唔係一路叫光復香港 時代革命，一路叫人收香港獨立旗嘅人啦

我都支持港獨, 但係攻打中國做乜9 呢, 我都覺得你玩野啦

港獨係一個巨大既topic。會分化五大訴求支持既陣營。連當中既公務員都會割蓆。呢個時間唔好提呢樣

同意 所以條友俾群眾屌到收聲
但嗰條友同香港獨立旗嗰班人係唔識嘅

理得佢，照舉

台灣有老美照住都未敢攪住啦
香港完全無客觀條件啦
尼個係所有香港人都想既野
但政治現實機會接近零

要開始用呢個口號

尼個就係政治現實
民意 無
武力 無
獨條毛咩

港獨騎劫革命狗死全家

五年前 佔街已經被人屌

今日佔街 還拖係基本
進步緊

因為已經有左膠騎劫運動
下次大叫各有各做啦

反正都攻左中聯扮唔差在燒埋國旗啦其實

每次見到都支持
次次見你地扯到老連咁高就想拍哂手

光環問題

上個月已經有咁嘅諗法
但身邊人都係大大聲勸人地收旗
遊行唔係應該有言論自由咩？

先雙真普選先

你跳哂咁多步想點
好多人都係本住撤回而出黎, 你咁樣又係咪騎劫緊佢地?

一陣你又話要港獨
一陣又有人話要攻打中國
陣間又有個話統治世界

係咪全部都要支持先得?

香港而家搞成咁嘅根源就係共產黨，去到呢步我覺得要求港獨都好合理

好多人唔係咁諗 至少商界

港獨=陳巧文

我都想叫
但大勢仲未有呢個意識

先爭五大訴求
拎返雙普選 港人治港

呢個post特別多p牌 又特別覆得快果然成班冷氣打手

港獨呢
就全世界都唔支持既

分化撚死全家

咁應該先提第一訴求先

真普選太急 不了

又畀人屈我們叫香港獨立！

光復香港，時代革命

冇天琦冇今日

時代革命

情況就好似晚清
搞撚咗咁耐改革都係得個桔
到最後唯一出路都係要靠革命同獨立